屌佢老母，CCTVB又鬼鬼祟祟唔報球迷噓国歌。

唔提即係無發生過。

垃圾奶共台